坐「冤枉監」72天 大學生患焦慮症 眾籌入稟向警索償 帳戶遇襲92萬被凍

坐「冤枉監」72天 大學生患焦慮症 眾籌入稟向警索償 帳戶遇襲92萬被凍

【明報專訊】在荔枝角收押所度過72日後，大學生J（化名）身形增大了一圈，穿不上之前買的西裝外套。他去年11月捲入一宗丫叉郵包案，今年2月獲撤控，兩個多月的「冤枉監」令他患上焦慮症，因藥物副作用發胖。他原打算眾籌提出民事索償，追究警方有否濫控，但帳戶遭惡意攻擊，目前籌得的逾92萬元被凍結，「可能我行衰運，希望最後都能討回公道吧」。

詳情

辛苦了

Push

推

推推推

你信？

傻鳩P牌露底啦

比人攻擊 凍結佢？
咩世界？

丫叉案果個
應該係PAYPAL凍結左
之前有其他巴打搞過眾籌都係咁既情況, PAYPAL 一多TRANSACTION就會凍結個ACCT

又要解釋又要盛, 可能要搵之前有經驗既巴打幫幫手

應該純粹查下

星火銀行freeze
手足platform freeze

呢d case法援得唔得？好慘

pish

願現兜兜協助，咩方法最好？

CLS